明明港共玩手段令泛民無咗35+機會，而定仲要認同俾人玩

有無咁契弟呀屌你老母泛民！咩代議士呀？你承認人大夾硬延期選立法會，承認港共可以合法DQ！承認政府可以任意取消你嘅選舉權！

屌你老母啦

心淡！